致敏同mina收咗中共幾多錢轉移國安法視線

個個研究緊移民海外建港突然間爆呢單野, 真係咁巧合?

我收開cia錢…

0.5

我收開jc錢.....